LIHKG 普查：討論區中文名應否保留「高登」字眼？

= 應該保留
= 推倒重來

我地就係高登

我都覺
但我見好多post都出現兩極意見
所以不如嚟次pilot嘅投票

瞓前一推

應該
正如香港被心炸爛左
我地去第2個地方重建
仍然係香港人!

應該 但諗唔到有咩新名

1. 新高登，好似new york 咁
2. 加登，紀念plus 同埋個音都似高登

保
唔可以讓高登個名比林早洩條仆街同五毛霸晒

唔怕俾人告咩 咪加重佢地負擔啦

推，應該要有

推一推

叫高Link

沒有高登仔，"高登討論區"什麼也不
好似香港國定係香港特別行政區，都係由香港人組成

Up

我覺得叫加登幾好，一黎紀念plus仔二黎話比人知同高登係兩個地方黎，高登還高登，加登還加登

保留

根本呢個就係高登

我覺得應該另起爐灶

其實叫新高登會唔會有法律問題

如果香港獨立之後仲會唔會叫中國香港？
Lihkg獨立唔好再叫高登
Lihkg唔等於高登

Lin HKG

用英文可以全球通行
如果發生咩有趣奇聞比外國媒體報導
例如英文好似4chan ,ttp更加方便

外國知名度高，求助更容易

點解要中文名

叫高登論壇

搶埋個名。要令第日高登=LIHKG
HK golden 冇人知係乜
林祖舜什麼都不是